[集思廣益]要求歐美將十八鄉定為恐怖組織

我覺得呢方面文宣有得諗
可以由橫洲收地講起

同埋提及區內黑社會同埋治安差劣
再加上同支那、警犬勾結
最起碼要凍結d鄉紳海外資產同埋禁止佢地入境外國
更加要留意佢地有冇洗黑錢同埋參與販毒同埋人口販賣活動

若果佢地查相信會有意想不到收獲
呢

推